一路行一路食煙既打靶仔 我祝你地生仔無屎忽 生女有三個屎忽

屌你老母
行行下聞到有煙味
見到前面有個火車頭
加速爬佢頭之後仲聞到
屌你老母原來前面仲有一個火車頭

老闆咁早返舖準備開舖？

老闆非煙剷

以後百里香唔做佢哋生意

G持印老闆

要求立法行人可以隨意打柒一路行一路食煙既打靶仔

玩槍game鐘意掉flashbang 多過smoke

好多老野都係咁

觀塘啲人係咁低質

由其宜家觀塘多野起
成班地盤佬一路行一路食煙
個身汗臭都算
加埋d臭煙味
佢地班老母死咗都臭返醒

3個屎忽

支持打柒火車頭

爬頭嗰時對住佢耳窿大力吹氣

樓豬快啲打柒佢哋

有冇三個屎忽示意圖？